5月尾 大阪去廣島三日來回會唔會太chur

同朋友玩完關西有3日空左出黎自己一個 想去遠D玩/行
坐巴士大阪廣島來回有冇得諗
第三日凌晨要返關西機場飛朝早機(第四日)

淺度遊ok 深度就未必得了

如果唔去廣島又有咩選擇

京都玩夠啦?

好睇樓主想玩/想遊啲乜？

咁趕為乜

有三日去廣島都趕?
你地平時先十幾日先叫旅行呀?

兩日都已經去晒岩國,宮島,廣島城,平和公園果D啦
仲有日你鐘意點行都得啦

廣島市內快則一日行完
三日真係夠去埋岩國 宮島

我會去兔島同平和公園
坐買新幹線pass

關西廣島pass都唔係貴巴士好多 新幹線慳好多時間

Day 1: 大阪-廣島市觀光
Day 2: 廣島-(optional:岩國)-宮島（睇埋日落）-廣島
Day 3: 廣島-尾道/倉敷-大阪

如果係
Day 1:大阪- 廣島 1400-1500到 去宮島 (黃昏) - 廣島
Day 2: 廣島-忠海-兔島-尾道-廣島
Day 3: 廣島市內 和平公園 紀念館etc. - 大阪

有冇問題

day1 太趕，廣島落宮島一個鐘車，神社好早收

btw, 坐新幹線一定無問題，又快又舒服

btw, 你可以考慮下岡山，姬路等，唔駛咁趕

咁我第一日可以早D既 同朋友食埋lunch就出發
anyway thx

岡山有咩睇?
姬路好似得姬路城 但我對睇城池興趣不大

咁chur 我三日最多都係京都大阪和歌山炸

好似你仲chur